發現最近幾次遊行都有人勸人唔好做乜做物

次撚次都和理非回合
今次去上水喼都唔撚踢 咁去上水做乜撚
啱啱見到有個post話落黎買嘢嗰啲水貨客都係受支那逼害先落黎
我屌你老母臭閪咁都講得出
你知唔知住上水嘅香港市民係幾撚受影響
屌你老母
我肯撚定開post嗰條友自己今日唔會去上水
總之一句講哂
現場做咩 現場人自己決定
唔撚使你咁撚多嘢講

成日都唔好乜乜唔好乜乜
咁本來想有行動嘅人咪一路唔會出
咪愈搞愈少人
根本係應該自由發揮 當場決定做乜
啲人未開始就set rules限死自己都唔知想點

三毛黎
然後正評勁快咁升
我覆現場決定冇人理

無人會睇留言
好多人正負評完就走
不過見到呢啲post不嬲都覆都唔覆 費事幫佢推post

因為唔使踢都可以嚇到上面政府禁人落嚟接觸外界資訊，今次用和理非反而更能驅趕大陸人。

唔好理冷氣軍師9up